投考PC 應該設最低門檻係BAND 1中學畢業/ IQ 110/ IELTS 6.5

係香港先咁濕鳩
掹車邊asso top up 死讀爛讀讀上去既就做老師
日日打交band 2 band 3 MK仔就做警察
班仆街根本智力有問題你仲比咁大權咁高人工
點會唔自我膨脹